有冇人覺得黑仔做戲其實好麻麻？

太用力太誇張，根本吹大左

已經吊打同劇其他角色喇。

係勁就唔係而家上位啦

紅姐呢

紅姐仲用力過佢 戲路唔多啱

依家勁多戲搵佢拍，但佢真係未夠班囉

上完位就定左形, 成日做d衝動撚

套劇個個做戲都好用力

佢係盲探入面做變態癲佬咪幾好

楊明唔錯

袁偉豪同唯唯仲好戲

一多戲份就好易奶野 但係做配角就

要做好配角果d配角，一兩句對白夠啦

上次講保險狗個D 算唔算

真

完勝黑仔

同吳唱k一樣
永遠都係火爆衝動型警察
不過黑仔高級啲 吳唱k只能做散仔

冇睇，我覺得佢係盲探入面做得幾好

擺啦 仲唔擺呀 擺啦嘛

吳唱k唔係sell演技

都麻麻地，做奸角做到成個on9仔

一開始就覺

做咩角色都有陣老粗味

兩個咪又係同一type
一望就知又做火爆衝動警察

有d演員一多戲份就出事

好似杜汶澤都係咁

紅姐呢套戲過左火位
有D突兀

佢係有台型 係over左d姐

但係電視已經超班
應該電視台班蛋散太屎戲

係風暴入面誇張到...

老粗唔係問題，係演技差！

tvb好多好戲之人的

翠絲套垃圾
搵陳家樂做都好過佢

阿木

佢做激戰時已經覺得佢麻麻

唔係主角咪ok囉

我都覺黑仔,紅姐麻麻可能電視電影真係大不同
我唔覺袁偉豪,勁廢差過佢2個

紅姐d 演技一時時，紅van 睇佢睇到好尷尬，
但幸運是我、血觀音個d 又好撚神

最好戲係benz熊

從激戰呢一幕已經開始咁覺得
張家輝演得幾好
但黑仔太誇 完全入唔到戲
浪費左段對白

好心佢就行返林雪果種粗豪大叔路線啦，以為自己痩左就型咩，成個地盤阿叔咁
唔明翠絲㸃解會搵佢做，根本外型已經完全唔似gay

有邊個會諗到以前做亞視既黑仔
依家竟然會有咁高成就
佢真係一個傳奇

早排喺THE ONE見過佢，唔知係咪呢幾年紅左啲
行路CHOK哂懶係型串串貢咁

好彩我冇睇，睇到佢就唔想睇啦

benz雄依然出色

同感！

林雪完勝佢啦，林雪就真係配角王啦！

相信都冇乜人搵佢影相

比激戰定左型

benz太over
演大sir做到柒頭咁

佢唔係就係想扮柒頭咩？

根本就係編劇問題， 膠化咗紅姐黑仔
其他tvb角色一貫水準， 不太好又唔太差

睇後d好多應該要死既都無死到
令成班戲骨表現唔到該有水平

真心我覺得黎耀祥做戲好睇過黑仔

套套劇都同一個演法

呢樣真
不過黑仔近年係電影圈撈入電視界實比人秤高d

祥仔電視出身實比人睇低

佢演戲淨係識碌大對眼 睇返早期殭屍道長到而家嘅翠絲都無變過

exact7ly

聽佢兩個講對白就知分野，張家輝真係自然舒暢完全投入，黑仔就。。周柏豪式演技。。大聲用力去演

好戲個啲上晒去搵人仔啦得返啲冇人要

應該導演要求,連benz雄都用力咗

我覺得翠絲做得幾好喔。。。

黑仔哂左段咁精彩既戲

安仔祥仔陳豪都好勁

想扮電影，但其實拍電影唔一定要用力

我唸稍為識少少戲劇都知呢條友吹大左

點解比咁多戲佢拍

而家個套劇佢同惠英紅都好似high大左咁，演到勁over

鐵探原來同警界線同一導演，唔怪得

呢條契弟都有人鍾意

少年漫主角

屌那媽周柏豪太突出
做緊戲個角色都係周柏豪

係香港黎講算係咁啦。冇人呀

袁偉豪已經吊打哂黑仔紅姐
唯唯都已經超越左benz雄
Tvb果然出精英

我係因為黑仔紅姐先睇返tvb,唔覺有咩演得用力,只係覺得佢係做緊一個鐵漢柔情既粗魯阿叔

唔識講佢做戲
但就係覺得好怪 講野又懶係大聲咁
成日chok9住個樣做乜7

因為冇人囉

講真應該係梁烈唯

冇你三腳豹 有我突眼龍？

樹大招風正常啲

真係差，有D 似千嬅咁
英雄都係屎，完全冇果種feel

唔知係咪佢地hea 拍啦

其實做戲自然d 得唔得?
要觀眾投入就要做得真實d
現實生活邊有人講野咁大動作
每次見到d 所謂舞台劇演員就即刻甩哂beat 投入唔到

佢d步伐一向都係咁，唔係囂，利伸成日見

睇黑仔一定係睇奪命金

個秘書正撚到癲

靠個眼影做戲
不過前幾集見返阿媽個幕都唔錯

咁都上到位明顯冇人可以用....
佢咁既樣，你會唔會俾百幾蚊入場睇佢套戲...

我都唔鍾意佢果種演法,同萬子一樣噴哂口水花咁, 但點都好過哂而家tbb班男一

我覺得黑仔好正常喎
利申冇追開
但youtube 打黑仔 就有tvb 話黑仔金像獎乜乜乜條片
入面其他人仲over 過黑仔
入面個發瘟d 戲簡直係做乜鳩

覺
睇翠絲嗰場喊戲完全用力得濟 好難入戲
浪費咗

津津

佢同張家輝、黎耀祥一樣，
最好戲應該係喺電影笑片年代，
嗰陣大家演得最放，冇包伏。

蘇玉華做開舞台劇
都唔會見佢做等over咗

萬子 黃日華 陳錦雄
用唔用力同好唔好戲兩樣嘢嚟嘅

一向麻麻，永遠都係用死人冧樓mode講野，開槍射紅姐嗌到好鬼嘈。翠絲已經叫做好d不過戲入面淨係袁富華都高佢兩班

做翠絲完全唔覺得佢代入到女人心，睇到好尷尬

認真呢套野唯唯最自然唔用太多力又演到到位
比人斬手指個幕 由驚去到帶住內疚害死洪狗都演得好好

有時都好講導演點導戲嘅
導演想要誇張嘅，佢唔想都要做
其次就睇角色性格適唔適合個演員

紅姐，Benz, 屌打佢就真

套野成日有啲寒戰底對罵
好撚7

TVB啲演員其實唔差㗎
因為佢地啲劇本有時寫得唔係好詳細
以前有啲仲係飛紙仔
好多時候佢地要自己揣摩角色
咁樣反而練到自己嘅戲路

呢個真
佢同潘燦良都係，演技洽到好處

楊明曾多次惹上官非，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞，兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤。

廿幾年前打女友上晒娛樂頭版
上埋今日睇真d
本來就唔出名
之後仲沉
點知現在翻生

一陣反到佢拎埋影帝

佢依家成日都chok樣, 其實自自然然咁好似發哥果d見親人都笑笑口咪仲好
下下縐埋眉頭就覺得有戲咁

佢呢套做得幾好

應該快 逢反必紅

非常一般

早兩年都喺九龍城迎面見到佢
行路"gut"下"gut"下咁
佢副眼鏡都遮唔住啲爛仔氣息

逢反必紅
我覺得幾好wo,反而惠英紅做到唔似個警司咁

惠英紅仲做得差過心冤

唯唯真心幾好戲 喺樹林嗰場真係睇到佢由驚到喜再到無助

班人盲反 配角黎講佢做得好過唔少老戲骨

好那奸

我都覺, 可能個角色設定麻麻
全劇 Benz 做得最好

就係特登搵個外型唔似
同埋佢個角色唔係gay，係男人身女兒心

tvb 係咁

導演問題 所以點解tvb 果d 一陣電視味
就算同一個人出去拍電影會覺得高左幾班

小紅姐講對白唔清楚
一味碌大對眼
睇得好辛苦

連登開始反 應該紅啦

唱k做過幫辦

楊明得一個樣

一定係benz最好

廣東話都唔正嘅總警司

電影圈太缺人
完全冇人接到棒

黑仔同柴九一樣
都係時勢造英雄

黑仔都唔算識做戲？
佢做果種基層大舊衰係超入戲喎

樹大招風 風暴 有基層家座劇就岩曬佢發揮啦

原本都OK 但拍埋袁富華真係比下去
袁富華語氣、神情真係完全係一個阿嬸嚟

擺係袁偉豪面前咪好戲囉惠英紅係有演技既 但一眾老戲骨中佢唔係突出囉 佢d口音真係好un耳下 雖然金燕玲都講唔正廣東話 但好有氣場又好戲

唔認同,就鐵探而言,我覺得袁唯演得自然拿捏得好過紅黑
上面話導演編劇問題,但對比下點解袁唯呢方面問題又少D

應該電視問題掛
棋靈王條女,早兩年套同盟啲戲都麻麻
但佢拍電影又好屈

夜晚睇法證先鋒做返mk仔都仲好過而家慣chok個死人樣

同黎耀祥一樣，配角非常好，一上主角就唔得

柴九都做得好好
問題係之後做乜都脫離唔到柴九浸味

基層大舊衰果d叫做返自己姐
姐係劉德華扮劉德華

成個圈子都係
TVB依家上位嗰班男一個個都30幾，全部係當年輸比林峯/黃宗澤/吳卓羲嘅三四線

柴九勁好多

佢只岩做配角 做主角就多咗了

以日以為自己係劉德華

開始有連登仔反，證明佢離上位不遠矣

係連登仔先吹奏佢

套套劇都係陰陰咀笑扮城府深

真係咁好戲就唔會咁多年電影只提名過一次咁大把

🇳🇬呢

其實一路都想知點解小紅姐會有口音

台灣人黎

來來去去得幾個表情
之後講野果時一定係 講幾句就笑一笑咁

生化壽屍做得最好

好多都係咁，明明做配角好出色，一被人捧出來就變晒質，可能主角角色一定要有型有格，反而令到佢地不文不類，例如：黎耀祥又係咁

戴從文／戴從武挑你機

黎耀祥最叻就係做賤賤格格，又小家嘅角色

依家成日要佢扮型Chok 晒咁，根本唔襯

黎耀祥上年阿爺果套
扮濕鳩風水佬都幾好睇

社長

應該咁講,夠搶先引到觀眾,
商業上唔可以話佢錯,
你內斂有9人欣賞咩,問心,香港電視觀眾

咁你又為乜啊

佢不嬲善長做啲種角色,醒目古惑衰衰格格
佢本身個人都係咁

睇徐子珊套跟蹤就知

其實唔需要定型gay嘅人係點樣
套戲其實都想promote少啲stereotypes

一見到個post名就笑咗

黑仔晨早最深刻印象係證人定線人佢做奸角個種兇神惡煞先最岩佢...所以結論係佢做奸角會好d仲有表情上佢有左右兩條橫跨鼻同口既條紋可以增加不小表情變化係加唔小分反而大家唔會諗如果又用返天華飾演字知效果會點呢

逢紅必反

唔覺

黑仔=奧燒

黑仔太刻意做女人，淨係做得表面嗰浸之餘又太用力，結果啲舉手投足到講對白完全over晒，好多女人都唔會咁啦，
袁富華嗰種女人味係由個心度發出嚟，好犀利

有乜理由一個女警司會驚到騰騰震

見有紅姐開黎睇左一集
佢完全唔似警司加埋啲口音睇到完全入唔到戲

你癲夠未？

而家叫勁廢喇

樓主有冇睇賭俠2002架 果套戲黑仔值得拎男配角獎

法證3佢做專業人士又拍談情戲真係有d想嘔
佢都係做返d市井 貼地 爛爛達達角色先得

胡定欣出去拍一套逆流都已經好評過辛辛苦苦拎返黎視后

市井角色佢真係做得最好

男兒身 女兒心真係難做
袁富華有幕講我點可能企係到痾尿真係做得好

而套真係做得好好

條友讀對白仲生硬過三哥
曾志偉嗰次飲醉酒串得佢啱 我一套砌贏你廿六套

其實勁廢d戲唔差，係個人柒

P風暴勁多tvb人但個個都發揮得可圈可點
根本佢地d演技就唔差

其實佢唱歌都普通 （唔難聽既）
之前唱左首相依為命俾人吹捧到

好想睇黑仔vs唔唱k

惠英紅跟本吹大咗
套套都係果啲激動同喊樣
太誇張

黑仔 吳卓羲 何廣沛

呢三個連訓緊覺收到個Whatsapp 都要好衝動咁睇丫

佢實人係夠閪，但呢套真係幾自然，又可能佢只係做返自己，所以我唔覺佢係扮緊快活谷，而係真係快活谷。

黑仔就算啦，只能講句，蜀中無大將囉。

拍翻全裸寫真先岩佢

黑仔上年拎獎
某程度都係因為勤工加畀打和串完要補數
根本唔係最佳演出

做配角幾好 同埋有啲人係幾適合拍電影

唯唯係呢套劇真係完勝黑仔

黑仔好戲就唔會矮仔一部頂佢26部

唯萎演戲唔錯 不過衰在人品加埋奶共
黑仔真係完全唔識演戲
利申：試過開po講過被人負皮

好撚中

直頭過譽啦
唔知幾時開始
只要係捱左好耐既二打六就等如好戲

唔記得聽咩節目講過

電視劇同拍戲對演技嘅要求係唔同 舞台劇其實又係一個唔同程度的演繹

電視劇 要俾人睇得舒服 又或者觀眾習慣咗無線個tone 唔可以下下用哂力 幕幕要鬥戲鬥到死 甚至次耍角色要帶動套戲同主角 所以唔可以太用力

電影唔同 電影就係濃縮時間 節奏要快

另外剪接都唔同 電影多遵花 可以剪哂d 突兀位 highlight d 同套戲夾的片段

電視劇 就無呢樣嘢因為budget 限你要快靚正

當然 近年電視劇因為外來衝激 要求變搞gimmich 想將電視劇要做出電影感 韓片感 問題你唔係話轉就轉 好多演員或幕後班底 都係混合咗電影人加電視劇人 大家又有返咁上下資歷 所以夾唔到

拍慣或架予到呢個方式嘅電視劇導 無線都無重用到

講返黑仔 佢其實佢拍電視劇經驗豐富 無理由轉唔返去以前果種方式演繹

似乎佢都好在意過往 唔想帶果陣亞視味嚟拍

佢做激戰咪又係誇誇張張
其實至矮雖然係串但都 串得起佢
求其搵幾套，無間道、早熟、什至小親親 啲演技都拋佢幾條街

打MMA會死人架!!!

今時今日香港地，柯屎唔出個樣，激動啲，爆下啲對白，講下粗口
就叫做好戲架啦